一人一件唔敢做既小事

我相信有人唔識英文唔飲starbucks
怕痛唔敢紋身

你地試下留低一樣你地唔敢做既野

係巴士傾電話

小巴叫落車

同異性傾計

唔敢叫雞唔戴套

見到唔太熟嘅人打招呼

考試嗰陣舉手去廁所

飲完酒都唔敢

你覺得係小事？

對我哩啲底線好低嘅人黎講，殺人放火強姦打劫屌人老母先係大事

用Airdrop 亂Send Pepe青蛙比陌生人

唔敢同朋友講心底事

徒手打小強

唔敢(主動)同人傾計 要對方開聲先

同網友出街

又話唔敢？

喺好多人面前唱歌

去叫雞唔戴套

打倒共產黨

唔敢叫subway
唔敢打電話比陌生人（落booking/cs）

打7林鄭

即係order野食同打電話bookingthank you

以上個啲都唔係小事
打人同露械犯法野 都唔係好小事 我覺得

個fd街場踢波唔敢嗌跟隊

想問嘅嘢唔敢直接問人

唔敢同人講我係gay
所以一直搵唔到另一半

屌柒老細

隔黎講野大聲唔敢叫佢收聲

想抽血但係怕痛

問路

係咪想捐血
其實捐血唔痛 反而係好累
佢拮左枝針之後
要你不停咁出力鍊個紙巾筒
因為你出力同放鬆咁樣交替 先會有多啲血到隻手度
同埋要係唔知廿分鐘左右之內抽到幾百毫升既血
所以係勁累勁累

唔洗太驚 你得既

唔該 你知唔知地鐵站點行呀？

喂 收聲啦八婆

公司唔可以冇左我 你要再請個新人又要從頭教過
你仲敢唔敢對我咁差 屌你老闆！

喂 我鍾意你

我想要你電話 pm me

𡃁仔 跟一隊

shall we talk? shall we talk?

喂bb 你出pool未

同我一齊兩刷avengers ok?

whatsapp我

收皮啦 你咁閪大份驚小強？

我老豆包二奶 我唔敢同老母講

咪撚做啲無聊野啦 係send就send自拍

咁試下考試個陣交卷早走囉

我一路痾一路吹口哨